{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49369&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평아도니스펜션"
    },
    "text": "故郷のような雰囲気のカップル専用の一軒家ペンションとして知られているこの宿は、周辺にはチュクリョン山、ア千ムゴヨ樹木園など、様々な観光地が位置しています。追加人数の入室は不可能であり、Wi-Fiは無料で提供します。ペンション内の客室であるセレネとエオスは、23時まで入浴剤の利用が不可能であり、広々とした屋外プールは夏期に運営し、水着は入室時から9時までご利用いただけます。炭とグリルを利用したバーベキューは2名様20,000ウォンであり、追加人数がある場合、5,000ウォンを頂戴しております。定員を超える場合は入室できませんし、ペットは立ち入りが禁止されています。利用施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任となります。火災発生の危険性が大きいものの使用は禁止されています。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。ペンションの事情により情報が変更になることがあります。オンシーズンには料金の変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺にはチュクリョン山やア千ムゴヨ樹木園など、様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、追加人数の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は何時まで利用できますか？",
            "answer": "セレネとエオスという客室では、23時まで入浴剤の利用ができません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "広々とした屋外プールは夏期に運営されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用したバーベキューが利用できます。2名様で20,000ウォンで利用できますが、追加人数がいる場合は5,000ウォンが追加料金となります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入れることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは立ち入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災発生の危険性が大きいものは利用できますか？",
            "answer": "火災発生の危険性が大きいものの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 430
    }
}